%!TEX root = ./{{cookiecutter.project_name}}.tex
{%- raw -%}
%% The main source file, place the text here.
%% If you need split the document into files
%% then includes it here using `input` command.
%%      For example:
%%      	\input{section01}
%% ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
%% Writing advice:
%%       Write every sentence in a separate line!
%%       It is simplifying the control versioning.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
{%- endraw -%}

{% raw %}
\caption{
     Выписка \textnumero
{%- endraw -%}
     {{cookiecutter.project_name}}\\ из протокола заседания кафедры информационной
     безопасности ВМК МГУ имени М.В.~Ломоносова
{%- raw -%}
}

\date{14 января 2019 года}


\block[Присутствовали:]{
    \textbf{заведующий кафедрой} академик И.А.~Соколов,

    \textbf{учёный секретарь кафедры} доцент И.В.~Чижов,

    \textbf{профессора} В.С.~Анашин, А.А.~Грушо, В.А.~Сухомлин,

    \textbf{доценты} О.А.~Логачев, Э.А.~Применко, М.А.~Черепнев, Е.Е.~Тимонина,

    \textbf{старший научный сотрудник} Д.Ю.~Гамаюнов,

    \textbf{младший научный сотрудник} Р.Р.~Гилязов.
}


\block[Повестка:]{%
    ежегодная промежуточная аттестация аспирантов, осенний семестр 2018-2019 учебного года
}%

\block[Слушали:]{%
    отчёты аспирантов 1-го, 2-го, 3-го, 4-го и 5-го годов обучения о своей научной, учебной и педагогической деятельности
}%


\block[Постановили:]{%
    Кафедра информационной безопасности после обсуждения отчётов аспирантов
на основании результатов открытого голосования (<<за>>~--- 11, <<против>>~--- 0,
<<воздержались>>~--- 0) приняла следующие решения по аттестации аспирантов:

    \begin{center}
        \SingleSpacing
        \tabulinesep=2mm
        \begin{longtabu} to \textwidth {|c|c|X[2,l]|X[2,l]|X[c]|}
            \hline % start
            \rowfont[c]{\bfseries}
            \textnumero&Год &ФИО&Научный руководитель&Решение\\
            \hline
            \Index&1& \textbf{Ахметзянова} Лилия Руслановна& доц. О.А.~Логачёв&аттестовать\\
            \hline
            \Index&1& \textbf{Баркова} Яна Геннадьевна& доц. И.В.~Чижов&аттестовать\\
            \hline
            \Index&1& \textbf{Высоцкая} Виктория Владимировна& доц. И.В.~Чижов&аттестовать\\
            \hline
            \Index&1& \textbf{Гончаренко} Кирилл Сергеевич& доц. Э.А.~Применко&аттестовать\\
            \hline
            \Index&1& \textbf{Давлат} Парвина& доц. И.В.~Чижов&аттестовать\\
            \hline
            \Index&1& \textbf{Исаев} Глеб Андреевич& доц. О.А.~Логачёв&аттестовать\\
            \hline
            \Index&2&\textbf{Давлетшина} Александра Маратовна& доц. И.В.~Чижов& аттестовать\\
            \hline
            \Index&2&\textbf{Ильюшин} Евгений Альбинович& проф. В.А.~Сухомлин& аттестовать\\
            \hline
            \Index&2&\textbf{Терёхина} Ирина Юрьевна& проф. А.А.~Грушо& аттестовать\\
            \hline
            \Index&2&\textbf{Фролов} Александр Алексеевич&доц. М.А.~Черепнёв& аттестовать\\
            \hline
            \Index&2&\textbf{Шишов} Дмитрий Андреевич& проф. А.А.~Грушо& аттестовать\\
            \hline
            \Index&3&\textbf{Карнаухов} Денис Юрьевич&проф. А.А.~Грушо& аттестовать\\
            \hline
            \Index&3&\textbf{Лодин} Александра Геннадьевич&проф. А.А.~Грушо& аттестовать\\
            \hline
            \Index&4&\textbf{Белов} Сергей Алексеевич& доц. Э.А.~Применко& аттестовать\\
            \hline
            \Index&4&\textbf{Карелина} Екатерина Константиновна& доц. О.А. Логачев& аттестовать\\
            \hline
            \Index&4&\textbf{Кущинская} Людмила Александровна&доц. О.А. Логачев&аттестовать\\
            \hline
            \Index&4&\textbf{Седов} Григорий Константинович& доц. О.А.~Логачев&аттестовать\\
            \hline
            \Index&4&\textbf{Сигалов} Даниил Алексеевич&с.н.с. Д.Ю. Гамаюнов&не аттестовать \\
            \hline
            \Index&4&\textbf{Топорков} Николай Викторович&проф. А.А. Грушо&аттестовать\\
            \hline
            \Index&5&\textbf{Гаврин} Евгений Александрович& проф. В.А.~Сухомлин& аттестовать\\
            \hline
            \Index&5&\textbf{Шитов} Андрей Николаевич& проф. В.А.~Сухомлин& аттестовать\\
            \hline% end
        \end{longtabu}
    \end{center}
    Кроме того, кафедра приняла решение отчислить аспиранта 4-го года обучения Сигалова Даниила Алексеевича в связи с невыполнением учебного плана.
}%


\bigskip

\sign{
  % Должность
  Учёный секретарь кафедры \\
  информационной безопасности \\
}{
 % И.О. Фамилия
  И.В.~Чижов
}

{% endraw %}
